viutv 96 播緊 2002 年西決湖人vs帝王

以前d波好好睇

向高比致敬

奧尼爾屈機

divic 守奧尼爾好1

碧比攪咩咁傳

高比又痴冠

以前d波好硬正

個陣心諗湖人玩完了

果時亞視播播下無撚左真是激死

真黑哨

湖人還番個西岸冠軍比帝王啦

落後成20 分點追
個大隻肥佬2球罰球都唔入 乜水黎

True
黑哨到

黑哨

係咪horry 絕殺個場？

係

荷利絕殺個場？

電腦睇唔到96台？

播波頂尻tvb德甲

湖人打到成pat 屎咁

湖人落後廿幾分都贏？

呢場係季後西決第幾場？

Game 4

白朱古力